皮靴保養討論區

想問下SAPHIR皮革滋養霜(creme delicate)

用於redwing 得唔得？香港貴唔貴

推

mink oil咪得囉

REDWING 果隻好深色，中左伏？

9111

875

對875 換左鞋底，上返油

成對新鞋咁

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

你上水未？

不死鳥有冇出皮靴？

用Saphir renovateur

咩價錢

10€左右 香港應該要百幾蚊

不過幾好用 基本上所有真皮野都可以用佢 皮鞋銀包袋都ok

但落完會少少反光，如果你想keep住完全啞色嘅用第二隻會比較好

用哩隻就岩啦
唔會整深色

mtr 修保鞋藝 60$左右

80$問過

金質果盒靚就200$

用平得la, red wing 係潤一潤就得
靚個種比番工個d皮鞋用黎拋埋光